[明日記招]警方成功阻止群眾武鬥

拜託記者，文宣開始做野

自推